[梁烈士成仁百日紀念] 612-915老鼠發瘟暴行gif集合

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

907：

908：

915：

其他呢？你地快啲搵埋其他暴行證據！呢到俾片我cut gif都得！！！

有d睇到好心痛

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

未敢忘記

我整合左個「清算黑警名單」

推